有冇人特登開個youtube acc 去睇弱智藍絲d 娼奴？

笑撚死
黑超哥 西面佬 同個大波man
尤其個大波man d弱智內容笑到我gap gap聲

佢地根本就係一班冇腦嘅人係毅進仔到拎自信

講咩？

咁得閒？

精神污染